唔信中共，卻聽中共建議戴口罩，希望美國打救，卻唔聽CDC建議唔好戴口罩

一個口罩，睇得出香港人只係中共養既狗

五大訴求，純粹講笑

戴口罩係中共港共建議?

搞笑.

依家香港人係SARS之後的經驗來防疫呀, 阿sir.

高級反串

陳雲?

衲雲

老4認同

幾時做納德賽我最愛國